連登仔知己 女德班教小孩：換男友會爛手爛腳

媒體揭露一段今年8月臥底遼寧省撫順市夏令營所拍攝的影片，從偷拍上課的畫面中可見，現場人員向學員播放一段女德班演講影片，裡面竟稱女孩若頻換男友，手腳就會長出壞疽，最後壞死截肢。影片中還有名女子自稱以前很愛打扮時髦、穿著裸露，但她接著說：「這不就等同於教別人來侮辱我、強姦我一樣嗎？」
據報導，該夏令營的參加學員均為5至18歲兒童少年和其家長。有女童向臥底記者表示，以前自己對於男女不平等待遇會感到生氣，但現在聽了老師解釋「男是天、女是地」後就懂了，老師還跟她們說，若一個家庭是女主外、男主內，「他們家以後肯定會敗」。
畫面曝光後，當地網友紛紛痛批這種夏令營根本是邪教：「這都2018年了，這是邪教啊，沒人取締嗎？」、「關鍵是還有人信…」、「什麼樣的父母才會送孩子去這樣的地方，簡直是邪教啊」。

港女應該要去下

連登

若一個家庭是女主外、男主內，「他們家以後肯定會敗」。
我知想講女人唔應該出去做野露面，但踩埋男人顧唔到家